黃世澤 英國加拿大由新疆做切入點圍堵中國

#英國 #加拿大 #新疆

黃世澤
英國加拿大由新疆做切入點圍堵中國
黃世澤幾分鐘評論
20210322

martin oei
128K subscribers

#英國 #加拿大 #新疆
00:00 英國加拿大由新疆做切入點圍堵中國
00:45 英、加都加入證明名單係西方民主社會共識
04:40 點解會由新疆做切入點
11:33 英國對華政策會越嚟越硬
17:16 BNO平權嘅時間以BNO嘅安全為最大考量
#維吾爾 #習近平 #美國 #歐盟 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家